想識其他影相的新手一齊影

是咁的，話說小弟係新手，想放假出街影多啲相，但身邊啲FD唔係嫌遠嫌累就係冇咩恆心

想揾啲長期伙伴可以成日一齊周圍影，人像／風景／街拍 咩都學下，2-4個人就Perfect喇。

利申 仲讀緊書未Grad

開左個TG Group，有興趣既入黎傾下～

tg gp join唔到

Join 唔到

入唔到

Sorry, this chat does not seem to exist.

新link

最後都係大師湧入

還好

根據過往經驗 通常傾三兩個禮拜就開始無人出聲直至荒廢

好呀我地一齊影丫

如果樓主係女就唔會